頭先俾個男下屬屌到喊

我係絲，借人ac黎開post
有個1米69既男同事
個樣毒毒地
佢成日返工做錯野，犯埋哂d匡智級錯誤，咁今日又係咁啦
我就叫佢入房話佢
點知佢無啦啦發老脾
衝埋我度除我件衫
我嚇左嚇
俾佢夾硬放上台
一入果下痛到我喊左
但之後又幾舒服
完事之後我話佢今年bonus唔洗要
佢即場嚇到跪係度
D毒撚真係得個匹夫之勇

0.5/10

Gay

無是咁的，0分重作

絲借人account

咁你有無屌返佢?

好無誠意 作好少少

0/10 0分重作啦

樓主正淫閪

舒服做咩唔俾 Bonus

全部話借人ac黎開post

嘅都係作嘢

啱先屌到個女上司喊

0/10